689 得閒到幫myradio賣廣告

2016年既節目，文字版一萬字逐字紀錄

叫德國佬睇
又唔順手幫人譯埋做德文

689仲有公帑office，每年2000幾萬

支那人覺得中文字係世界語言嘛

出信屌鳩德國嘛，有人識你的話

出左香港，撚有人識你咩

條廢老真係好很得閒

呢條友真係廢老來個喎

幫佢打嗰條友實屌鳩佢搞啲咁既野
平時都係睇下蘋果日報邊個出廣告

689字幕組

冇野撈係咁

一個冇地位嘅人，同啲廢老冇分別，冇事搵事嚟做。

歷任行政長官好似卸任後都會俾一個office佢
我諗係叫office d人打

慘撚到。。

做佢ps都幾慘